顯示卡問題

是咁的，細佬用緊samsung RF711-S04既手提電腦 顯示卡型號係nvidia GT540M
重裝左window之後發現裝返相應既顯示卡driver都話個裝置唔相容 又試埋更新windows既野都唔得 請睇下各位高手有冇方法解答到細佬既疑問

換啦 好嗎

暫時唔諗住換 金錢有限

DRIVEEASY 定唔知EASYDRIVE
入個SOFTWARE CHECK到你咩型號DISPLAY

Check左係gt540m 去nvidia裝佢個driver話唔相容

自推

張卡鬆左?

notebook最好去返自己個牌子官網down driver

Down過幾個新舊既版本都唔得

搵過官網 冇顯示卡driver

個windows係64 bit

Yes 家用版64bit

Gt540

Np-RF711同RF711-S04有冇分別？

應該一樣

感謝

裝左原裝既driver都唔得 同樣問題

有無用過d幫你裝driver嘅program.

Driver booster之類

試下先